銀或金 多麼緊要 人沒羞恥不緊要

奶共了 變壞了 不緊要
財富沒缺少
wowowooo

談良知 多麽可笑 如沒錢銀怎樣笑

無悔是這刻 我奶共了
在微博裡 看我多麽 歡笑

p仔幫推

奶共用咗兩次
諗緊可唔可以用其他字取代

回塘禿頭單春肥佬？

用「撐」

邊間教會